schwab 嘉信户口

打電話問過，其實香港開嘅都係美國户口，係唔係？

即係都攞到張schwab debit card？

香港開，拎唔到張卡

咁嘉信同富途8仔呢啲有咩分別？（除咗收費）

認真問

如果都係香港公司，即係好似interactive broker， tdtrader 呢啲，冇咗sipc保咁其實同耀才冇分別

好似同TC 都有sipc
等高手證實

香港冇記錯係冇sipc 嘅

Td仲要冇得買eft

癈到呢

有sipc 有自家免費etf

係咪有credit sussie report睇

schwab hk 客户錢就匯喺美國但又冇保障，喺香港又唔收證監監管，兩邊都冇王管

咪話有sipc囉